袁國勇淨係戴口罩入麗晶花園，班狗就著曬全套保護衣

浪費資源

班狗真係怕死到呢
仲話忠誠勇毅

佢有冇第二套衫

仲驚過一個食生果浸滾水嘅人
廢到好屈機

入去一小時五十九分就離開就無事架啦

繼續交稅養呢班賤狗

防疫只信袁仔

唔曉用咪增加中招機會

黑警大晒，巴撚閉

話佢恐懼撚 究竟邊個先係恐懼撚
雖然佢有啲言論中吹到好大，例如啲咩食生果要整熟佢

老夫子衣櫃.jpg

著多幾件保護衣又可以𢱑多啲撥款

鞋套都著埋
見入隔離病房個d 醫護
都唔係個個有鞋套

同一套

食環倒垃圾果個都有用過班賤種黑狗

達哥

班狗都唔知去嗰度做乜撚
阻住d醫護出入

從不食生三文魚
會用滾水浸咗生果先食
豬肉只會食丹麥冰鮮豬

忠誠勇毅喎
老人家都勇過班狗

召喚黑警爆炸圖

比恐懼撚更恐懼

班狗就係咁，貪心怕死，專搞黎生仔，滿手鮮血

領呔都一樣

好快會搶埋消防套生化防護衣嚟著，之前都試過。

袁國勇做訪問時後面黑口罩個女仔好似幾正

有無人對比埋佢下身褲同鞋係咪都係一樣？

肥仔嚟喎

抗疫裝備黎，所以唔洗防護衣同N95。
就好似打Online驚咁，越高階神裝越輕便，設計越唯一。

佢春夏秋冬都同一套

人地資源多

分分鐘底褲都一樣

好鳩肉酸

Lv. 99 稀有裝黎
咩病毒都唔驚

佢件衫係咪內置防毒功能

其他人係，我一直支持，全因佢信源頭係中國

見呀 黑框眼鏡娘

勇？邊撚度勇

浪費資源咪就係依啲人

有冇人知件褸咩牌子

唔通喪國勇心入面都知武肺係渣野

重眼妝

係！各位網友吖嘛 出哂名陳雲信徒啦

班狗肯定唔識正確degown
彈晒d菌上面

貪生怕死先當差

死三萬隻狗都比唔上一個袁國勇啦資源錯配哂

嘩屌 班狗做埋救護嗰份啦著到咁
多你一個唔多啊

黑警皇軍擁有無限資源去浪費

佢呢套衫應該就係保護衣

應該都係啦

出嚟亮相同行吓沙圈

做得虧心事多，無辦法

唔比佢有7套同一套衫咩

我只信金仔

知羞就唔係黑狗啦

咁講真
我好尊重清潔姐姐
人工低工時長
無左佢地香港會真收皮

老夫子？

👍

繼續啦，黑警著到咁上新聞係表態
嚇鳩人武漢病毒好得人驚，再配合埋網上pr恐懼撚、安心狗散播恐懼

黎緊推強制安心出就名正言順再禁埋冇疫苗者出入境、疫苗只有支那貨，再用換身份證次序注射

呢啲叫制服

完全唔明班差佬着黎做乜

要出數據話用咗好多。

呢班垃圾真係垃圾，當佢地著住垃圾袋

Mr bean

想知班狗去個到做咩

相映成趣

一套衫買七件日日都係同一樣

呢個post 好似多pr 係到轉移對黑狗既恥笑咁喎

忠勇毅唔包怕死

著完唔識除都係瀨嘢

班醫護就無，你班狗就咁 屌

sauce?

啲狗就係咁浪費哂啲裝備

勇？

咁叫忠毅算啦

調番轉讀可以叫毅進添

其實3點都無問題既

佢地識閪著咩 除都未撚識除 著黎都晒鳩氣

狗：我地前線過醫護OK?
Or
係袁同志做唔足
狗點都係啱架

已經係第二套

根本去黎做咩都唔知

其實係袁醫生唔啱

17年前佢係咪都著呢套衫?

狗pr 公司表示素材不足，想冼白都洗唔到，唯有整色整水

之前港台訪問講

比任何人更怕死

樓主個名

袁國勇自己問心都知隻病毒廢啫，隔離班狗就係聽得佢講多所以包到實一實

仲要著到突撚哂個背脊出嚟

袁狗

打開衣櫃 套套一樣

把聲勁溫柔！

17年, keep得咁好

佢嗰套已經係保護衣嚟，雖然成日重覆悶咗啲，但起碼冇班狗著袍咁7

廢物

醫護消防咩都冇

好熱同好凍

今日香港。成班貪生怕死恐怖份子

大把錢，吹咩，琴日先批左幾十億

丹麥豬真係好吃

成班死黑狗

屋村清潔阿嬸件藍gown
用完會洗 再重用

黑警出一次就浪費幾十件

唔係點呃budget，啱啱又批加人工加ot錢啦

忠誠毅
萬壽無

仲驚過恐懼之王

仆街

日日執垃圾果班阿姐又唔見有得着

垃圾

備字下面個阿叔先畫龍點睛

依家睇多次張圖
右下成個馬俊偉如夢初醒咁

亦顯示出黑警依家係香港真係 地位超然

班賤狗攞嘅資源最多呀嘛，仲要逆市加薪，當然用到盡喇。

無

應該買金左一打 諗住著過世

呀勇

可能套戰衣有高科技防毒

越神裝越少布

讀得書少唔識嘢好正常

佢好似講過會出鏡就會著呢套
應該係每日白恤衫，出鏡就加返呢條呔同褸？
有無人捕捉過野生袁國勇係著咩架

九龍灣真旺🤣🤣🤣, 麗晶樓價企硬

咁驚中武肪，就少啲用委任証去食走私大陸雞啦

其實睇落好似外套裇衫同條呔嘅部份其實係佢嘅皮膚

image嚟架

無限資源皇軍曱甴

唔講都唔知呢啲係狗 扮到醫護咁

入嚟為咗睇呢幅圖

國家一級受保護動物

rthk

黑警係恐懼撚

閉氣搭lift

班黑警不嬲垃圾 貪生怕死
你估真係咁勇咁正義？

班狗係垃圾，唔使重覆！

仲話靠班狗執行禁足令
不過改做禁joke 啦, 笑撚到仆街

哩4個字都係對共狗嘅啫
佢地一早唔係服務香港人

唔識著 唔識除咪仲危險

佢真係好撚鍾意9up

最緊要9up都有人信
唔到你唔服

9up完但係私底下有冇做都冇人知
呢啲嘢都係聽吓就算但其他學術性嘅嘢都可以信下嘅

做得陰質事多，死左好多狗無公布啫

佢地知自己叫雞有肺炎 驚傳染比人姐

2隻顏色黎

班狗無撚用

洗到變色

勇講緊
勇於面對手無寸鐵嘅人
冇其他

佢有時係9up講大咗，但係好多時都唔係無的放矢
而且佢都仆心仆命啦，邊到有事佢第一時間衝落場視察
佢坐得呢啲位，大可以齋坐喺office睇報告做顧問
我有時懷疑許樹昌、陳笑恥呢啲會唔會喺背後話鳩佢出風頭

無證據顯示支那肺炎會傳比狗隻

呢個好笑

著保護衣冇問題 問題係佢地咁多人係度做乜
浪費資源同時間

喺保護衣下面見到佢地果d濕鳩忠誠勇毅牌好撚勇呀屌你老母

呢三萬隻，哎

垃圾狗

袁生件衫其實係防護衣黎，出入大大小小化驗實，咩菌痴上去都死，的富豪應該會搵人買起佢......件衫

應該，啲狗虱跳到周圍都係就唔好啦

呢套戰衣嚟
輕裝上陣先靈活
正如拆彈一樣

有外國疫苗實比晒d黑警打先

以前就董太⋯

勇？邊撚度勇呀，睇過？

咁就唔叫勇

on9

件衫 定 個樣

黑警最多保護衣存貨
你斑醫護唔洗恨喇

其實我都覺
豬味好濃

班狗其實去做乜鳩

打卡 上新聞 攞彩

條廢柴升咗幾多級

可能打左疫苗

垃撚圾公安

社會寄生蟲警曱唔洗你教

狗=恐懼撚

件衫先係佢本體

風險咁低，裸跑都唔驚啦

打手唔好話佢俾大陸呃呀，嗰陣佢親身上完大陸架啦

笑左

屌，點會傳傳下傳到咁架要整熟呀

麗晶有冇手足，吐口水落班狗度，瘋狂摸d狗，狂問佢哋野扮好驚，等班狗唔中都嚇餐食，做傳染師

袁哥都唔嗌聲。

其實佢每次有接觸高風險人士都會換一套 防疫衣嚟

因為鞋套係用橡筋而唔係綁繩，唔小心一彈，啲污穢野都四圍彈，好易奶野，所以套鞋套有相當風險

佢應該訂造左好多套

當年鏗鏘說佢有講過
佢套衫屋企有好多套

2003年

恐懼勇

打開個櫃全部同一樣衫